有冇人覺得鄭捷好似大老師？

橙 矛人理

我遺責樓豬以不道德手法攻擊XX養XX

唔似